空難聯返屋企打飛機喇

同意

次次大船就俾人飛機杯咁屌

成隊唔死都斷腳啦唔該

龜縮晒啦

返去幫鏝含啦

衲dee

衲dee終於唔係出來9UP
呢個POST值得提名文學獎